可能係最多樂器嘅一次《願榮光歸香港》又一城大快閃音樂會

由一班志同道合嘅香港人組成嘅樂隊
聽晚6-7點會喺CityU同又一城有flash mob演出
大家嚟得閒嘅嚟支持下
一齊大合唱《願永光歸香港》

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人 加油

1/10

2/10

3/10

Push

4/10

5/10

6/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

7/10

8/10

9/10

10/10

推

撑！不過P仔推唔郁

push

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

自膠罰抄10次
願榮光歸香港

願榮光歸香港

Shitty 仔幫推

share 比啲音樂人朋友先

幫推

City暴徒assemble

放工希望趕得切

想join band
Tenor Sax受唔受？

推呀，想聽音樂

推推推

帶美國旗 今日聽證會

強烈要求加奏肥媽首本名曲

自踓

呀～~

Push!!!

城大人絕對支持，聽日見。

正呀

幫推 好想去 趕唔切

拿拿聲同我塞爆個3上4佢！！！

二胡仔受唔受玩

可唔可以搞到8點 收工趕唔切黎

我諗冇咁快完掛

笑

真心要郁一郁又一城，氣氛不及其他商場
定還是個個去city 鳩叫

剩係玩國歌？咁咪要loop好多次？

有do you hear the people sing
當然想多啲人嚟唱吓其他歌撐住個場

Tenor sax同violín想聽日黎join flash mob
受唔受外人亂入join?

OT 住等你地

跟到就跟 跟唔到就合唱啦手足

支持

係真身

pushhhh

願榮光歸香港
又一城大見

Shitty仔識彈琴表示想join
國家需唔需要我？

幅圖既字體有d細 放大返少少會好d

Btw 願榮光歸香港

我地會移動式快閃
歡迎彈琴手足一齊唱

我玩敲擊喎，應該帶咩過黎

push！

可以加埋star spangled banner 嗎？

好 聽日見

你手上有咩可以帶

有個用左好多年嘅鼓板.....
琴就太大部，我冇可能快閃到

鼓板可以呀

輕鬆跟到架
歡迎亂入？會唔會較早時間喺city夾下

呢筆債，佢哋一定要還。

我想
諗住自發喺九龍塘站玩下

想你join
留tg?

可唔可以推遲一個鐘,好多人未放工

到時候睇吓響又一城可以快閃到幾耐

可摸耳自備樂器

pp

G持多謝手足！

G持

放工盡趕嚟 希望趕得切

會嚟

城大仔表示支持

得牧童笛玩唔玩得

唔好走音就得啦

啱啱人肉搜索發現，管理又一城唔再係太古，而係 Mapletree Greater China Commercial Trust，SGX：RW0U

早晨 pish

有冇人可以收音收好D

Yes,要搵人拍低佢！

元朗放工搭車入黎ok?

clarinet ATCL

咁早

嗌定encore!

I want to sing a song

樓主仲要唔要敲擊
我有真snare drum

口琴得唔得？

snare drum求join in plz

跟到就跟 歡迎現場加入

可以自備（連埋帶）

有既話就自備（連帶）過嚟啦

yeah
ac2 等

聽晚即係幾多號？

收工收7點 過到嚟都可能7點9
希望你地未走

18號
啫係今日

Pish

麻煩呼籲後續活動去維園
冇睇開波嘅都支持下

正呀，但收工趕唔切黎呀

記得右手握拳擺左胸

Support

城大人出黎啊

光復香港

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

P牌推唔到都尻推

罷黨鐵 收工過黎要塞好耐, 唯有幫手推

要唔要合唱團，或天文台成員？

巴打, 你標題又無日期
文宣字又咁細粒
想點

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

會嚟唱加油

有無樂器jj會早啲到 揾個位夾下先？

有無dress code?
Black bloc定點

推推佢

要人要人

唱完就散架喇?

推一推先

收工趕過黎！

必黎,SHITTY仔

唱歌冇乜所謂啦 有人到就得

violin 仔有無得join?

利申 放低左10年

快練

樂器jj

係又一城返緊工

記得拍片

手足加油

幫推啦喂

推呀 快撚D一齊出去

pound to be shitty jai

未見人wow

pushh push push

係邊度集合呀

趕唔切過嚟，幫你推

1801 又一城city入口下面個層平台 無人 保安x2

AC2 等你

AC2 G/F一個人都冇
中間位置圍左板

趕唔切 幫推
利申 只識結他

拼音？

會唔會有風笛獨奏 好似英軍咁 成段奏之後有風笛solo

係咪1840？

有冇人到左

下站到，開始未？

唔見有人

推呀

又一城果一轉可唔可以耐少少未放工

yes

6:40pm開始

邊度等呀

到又一城了，邊度等

城大AC2

CityU AC2 G/F

又一城多左保安

我地會係6:40由AC2出發！又一城大要人！

ac2即係?

黎唔到幫推

ac2 係香港城市大學李達三葉耀珍學術樓

FW有冇紅藍C/？有冇人到咗？

遲少少？好多人啱啱放工趕緊黎

有冇直播?

人呢人呢人呢人呢

下次可唔可以8pm
7:00趕唔到黎

李達三葉

深水涉趕緊黎

冇人

已到fw

又一城開始多人

有冇AC2手足

邊度冇人

ac2

AC2要人

樓主呢？

紅衫巴打你好

請問會唔會有live可以上網睇?

完全唔知
利伸三角鈴演奏級

入左閘先見到個po呀屌

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

無人嘅？
屌你！

可唔可以唱耐啲 放工趕過來

入呢

見到有d人係度等又走左
留係度一齊等啦

樓豬呢？

hi白衫巴打

1850 AC1
瞬移咩

直播

正

頂，完全唔知

我屌啱啱走咗

屌，唔好相認

一陣先到又一城？

又話1840來又一城既，已經好多人啦

快d嚟

AC 1個part 係唔係順延?

AC2開始緊

又一城見

(要求收音好D)

絲打企上層嘅話唔好咁靠玻璃
怕你地走光

等緊live ar

週末要人週末要人週末要人！！！！！

Tui

AC2岩岩完
估計去緊AC1

開始緊

幾時到又ㄧ城呀

又一城好多人多緊啊

等緊

ac1 等緊啊

拉大隊去又一城會唔會更好

又一城叫緊口號

唔係city人唔撚識分ac123呀屌你
垃圾到

好似去緊圖書館

大隊到咗圖書館

去完City後會去又一城

又一城嗌緊口號

又一城等緊啊

好多人

好撚lag 有無第二個live

小人到...

快到又一城

點解會去左shitty 搞

大概幾點到？

因為佢地係city學生掛

屌你 有咩問題

人呢？

行緊出返去又一城！！！

大隊準備入又一城

期待

出發姐

到了

叫緊叫緊！！

又一城勁多人

又一城好熱鬧

咁早點黎呀

等埋啊 塞車啊

好似冇乜點夾過咁wor隊band

應該真係冇夾

玩多2個鐘應該夾

應該係臨時拉夫

係咁走音

睇留言話歡迎即興加入演出

長笛位ching 走曬音

我笑左 佢係咪特登吹成咁
Anyway支持

要轉睇立場

佢支野壞左啊

頭先叫緊光復香港 時代革命
有條友想轉帶林鄭下台
無人理

佢係咪特登跟住蘋果

support

一齊跳九龍塘閘

公司個藍絲睇live睇到谷住谷住

啲樂器去左邊？

citu

cityu

完左？

唔係最後一站在又一城咩？

完左 但又一城叫緊口號

佢俾音樂感染姐～

完左，返cityu執野

咁快嘅 唱多一陣趕到無幾耐咋

我都係，8點落堂

唔搭黨鐵 將軍澳嚟 轉車 好耐先嚟到

又一城仲有百幾人叫緊口號

好想晚晚都係咁多人就好啦